理大手足宜家開記召係咩事

鬼黎架？
呢兩日學校派人搜已經話搵唔到人
狗聽日就搜證就完事
你開記召證明仲有人？

我都想知

負評請解釋

搵狗扮？

唔係當事人嘅話好難明佢地諗法

但照佢講
似係果部分人係匿埋左
但其實啲狗係知佢地係邊？？
由於因為大家驚左便衣狗
所以就算裡面嘅人都唔敢互相組織

所以令資訊唔流通
一時話有人
一時話無？

唔知，諗唔明
如果宜家出黎就有理由搜全校

重點係校方搜左兩日話無人
狗唔可以周圍搜
只係底層或平台取證

你信唔信班狗
佢地夠話冇攻入話poly

咪當班狗傻啦
入面手足講班狗凌晨12-6扮FIRST AID挖佢地出黎

樓主on9? 而家唔出聲，聽日比警察搵到就會被消失/被自殺架啦

熊仔頭事件

唔係淨係狗入

樓主信晒校方同警方

到時d 狗會叫你唔好阻差辦工趕走其他人，你大陸落來仲未知警察濫權？

樓主天真嬌

樓主真係好撚天真

呢d 人光復到香港都係死路一條

之後會叫人信共產黨 信一國兩制

應該係見到有tg未爆會俾番狗 扔9你果類人

依家唔出嚟對家大條道理塔晒返去，對外講捉唔到人然後殺晒佢地都無人會知

你估班狗傻咩？
佢地聽日一定會入去搜人
話明已經有「Fa」track到佢地係邊
所以聽日班狗一搵到佢地，全部會被消失
記者一定入唔撚到去
無人知道入面發生咩事

點解你覺得如果唔開記者會，警方就唔會全面搜索？

係政治層面而家出黎記招係最好既選擇
埋大圍城係成個抗爭運動入面 政府同popo面對最大既政治難題 而家出黎係拋返個波俾班狗 令佢地拆唔到彈

1.今晚唔出黎 唔同你計會唔會被消失果d野 聽日班狗 入去扮咩都睇唔到扮搜證 跟住出黎廢up 2句 成件事當無野 成個圍城事件完滿解決 國際上就會覺得政府好和平解決件事 777 狗隊日日就會話自己幾有良心
2.而家出左黎 班狗聽日就唔知入唔入去
入去既話就係光洲事件2.0 係國際上等同於天安門事件
唔入去跟住撤走 就會轉頭俾藍屍屌 同承認落敗咁

當然佢可以再圍城落去 但係對狗隊同政府根本無好處 如果touch wood有手足入面不幸有事既話 埋大圍城就會係一個歷史上同光洲事件 64天安門事件一樣既慘劇

黑警同理工扮冇人 順理成章攻入去

大家請善用不推文

z core已經好多人被人捉仲要無名，仲要係度粉飾太平扮無入過校園
大家過完區選無左件事咁

全部俾白警救晒出黎啦

問題係岩岩個記召係講有人係夜晚去敲佢地既門叫佢地自首，班人可以出現係理大九成都係黑警黎，所以手足可能一早被發現

真
記者會係自保最佳方法

大家請唔好再推文

拉
分化post

其實係 又話唔信 睇完個聲明又認同

現場仲有人既話真係相信唔到任何人

如果仲有人被困理大

一係人群湧入 幫手混珠摸魚
曝光自己係被困既人，向外界求救
最壞都係曝光自己被困者，預約被捕

唔好偷走
如果基本上人數唔夠多
冇哨兵
冇人保證你走左有冇被送中

連身邊留守緊既人都唔知信唔信得過
中共真係呢。。。難破法

簡單啲諗 , 從安全角度 , 開記招講明仲有人一定安全過全世界以為理大無人

結論 : 唔割

係咪無腦到加完密警察就睇唔到

一開放紅隧,黑警包圍網就已破壞,要走唔難.

太掦，仲喺ig story叫人廣傳

順手姐 見佢又加密

唔會搜全校，理智啲用腦諗啦。

唔係話你 quote 錯 sor 大佬

拉

樓主仆街到
真係當人condom

一個二個之前喺度笑popo圍間冇人嘅學校
而家喺度笑樓主天真

班狗有理智過咩？

係喎，有可能

果班諗住tk
但班狗一定一早搵鬼入去踩哂線

可能只係唔想完
同警犬鬥長命
聽日玩捉依因

扮Fa真係好狗，咩都做得出

拉
依個po真係好on9

你自己用腦諗下啦，要攻會唔會等到而家，仲要開記招講搜證，唔係搜捕。
佢哋擺撚到明唔敢強攻，用腦諗下攻大學入去幾撚大穫，人權法 區選有眼你睇

如果聽日黑警搜個時 搵到手足
但你地個個都信左無人 黑警扮晒野話真係搜唔到人
咁個班消失既手足就真係消失左
只要一諗到呢到 應該在座所有連登仔都無一個會賭班黑警搜你唔到

On9 學校做左2日戲話搵唔到人 到時佢地想點都得啦
到時係入面既手足點就冇人知
係呀 唔係強攻
好似周同學咁囉
引哂成班記者去哂樓下 再搵幾隻狗去做野
我都諗到啦

頭先狗個記招明明冇回應到俾唔俾更多記者跟埋入去

同埋如果佢地分散十幾隊 點確保全部都有記者跟？

再加上入面係有狗/黑社會扮嘅示威者

直頭拎正牌大搜捕

兩難局面
但而家班狗點做都仆街

咁從效果嚟睇迫到政府解封就係最好嘅
不過入邊班人係咁諗嘅 個兩日係出面打餐打死為咩

Pull

唔好咁天真

由民主黨民陣吹雞
有冇可能吹到人去守住每個入口（機率太低 popo 死守入面 閉門造車都冇人知）

btw poly 係變左航拍禁飛區

唔點住幾多popo 入 幾多出 好難搞。。。

學校話搵唔到好明顯係想逼黑警走啦，你理智啲啦好唔好？
周同學係因為當時冇人喺附近，理大一大間大學，佢哋會殺人？必邊死人，你諗下到時會有咩反應。
On9，好心你啦，備小小理智黎好唔好，狗咩都做得出，就唔會等而家啦，仲要係開記招入去搜證。佢夠僵入去，就唔會特登開記招，仲要講搜證，唔係搜捕。
用下腦好唔好。
佢哋最多暗地臥底捉人，所以要守住出口，等手足冇得被消失

咁簡單都要問拉走啦

咁迫到咩？仲帶入去搜證？
Poly賣得學生一次 點解賣唔到第二次？
班狗之前特登開記招有邊次講既野係岩？
射膊頭？射藍水係意外？
定佢每次既記招你都用腦信哂？
理大咁大間學校 你點知佢地會做咩 又點知入面記者會唔會同手足一齊 用搜證引哂記者落黎再去做野 又唔得既？
我既理智加埋幾個月同我講我信唔過班狗同poly既人
仲有周同學冇人姐 有cam都照做野啦 事後破壞有幾難

又水人白白送頭

律師d錢真係賺到笑 我大個都要讀法律 發發啦今鋪

保釋 上庭 咨詢 事後搜證 同家長會面 每單都唔知可以執幾多 諗起就覺得禾味 比心機d讀書先

咁請你解釋點解而家先話入去？
既然可以淨雞雞夜晚運走啲人，點解要等到而家，三萬警力，成個幾禮拜，入邊得幾十個，仲運唔到？要等而家？

理大真係入每一間房搜勻曬？

Btw 理大未算出賣學生，頂多係唔撚幫手學生，城大就真真正正賣學生。

唔好成日覺得班狗唔夠彊啦
佢哋係殺人犯 冇人mon住底下 手足一定死喺佢哋手上
宜家佢只係當示威者仇家唔係拘唔拘捕嘅問題

鬼你老母咩 洗唔洗下下講到咁白阿？

因為開始有壓力囉 唔可以晚晚扮fa扮黑社會捉人走
個效率低
不如一次過清場

So9sad 手足又畀你當condom
你應該警告班狗唔好再刺激香港人同留守者嘅式線並立即徹離校園
而唔係係度問

理大校長報狗仲話要陪poly學生自首 都唔叫？
佢同郭立咪19樣

啲開槍嗰啲，一喺失控，一喺plan好。
我從來冇覺得啲狗唔夠僵，而係理智析，咩位佢哋夠僵，咩倿佢哋唔夠僵。
聽日，全世界會望撚住，我認為佢哋唔夠僵。
佢哋夠僵嘅只會暗地派臥狗搜捕。
大學喺狗入去後出現死亡個案，諗下高層有幾多蘇州屎要maat，為咗十幾個人，佢哋唔會咁做

咁叫賣？
你明唔明咩叫賣？
有幾大機會真係告得入？
入邊幾撚絕望，跟校長走，好正路。
跟唔跟，係手足自己決定。

.....自首都唔叫賣？人地律師就講哂係學校冇錯
自首姐係自認暴動罪
你識唔識嫁？

咩航拍禁飛區

議員唔會同你守門口 狗又申請晒聽朝借清危險品嚟攻入poly 議員講乜都冇用 因為已經得到校方批准
必須承認 到目前為止 係校方同狗夾埋做嘅一場戲

再者 就算有航拍都冇用 俾你影到狗入校園範圍
殺埋手足 話係手足餓死已經得 主導權喺佢手

手足開記招有佢原因 要我哋記住佢哋宜家處於咩狀態 俾我哋知埋有鬼扮fa 背後一定有意思 差在我哋get唔get到咁解

扮fa清係啱啱先爆出黎，喺佢哋講入去之前未有手足講過。
既然得幾十個，派百幾個臥狗入去已經好夠，點解要費時費力圍咁多日，仲要到時現場捉，唔一定靠得入。
暗地捉，打死都冇人知，點解唔暗地捉，而係開記招話要入去

好簡單啫樓主
明明講左一個都不能少
如果警察查案 特登搵哂成個校園俾人咬點算
而且入面啲手足講左有神秘人士出現
啲狗一定大概知 同估到入面有人
如果我係入面 寧願警察一世都唔好入
咁先係最安全既做法呀 唔想入面啲女手足俾人溶左都唔知

咁咪俾班狗光明正大話冇人囉
如果今日唔係有手足出黎講聽日就成班人信哂佢地真係走哂
前幾日都有人講過有狗扮人入poly啦

屌，律師講撚咗出黎唔撚係自首，屌，用腦諗下啦pk。
狗老屈你自首姐，告唔告得完全未撚知。

明早如黑警甴強行派人入去，等同攻擊理工大學

好撚心你咪撚on99唔用腦就問問題啦屌

再多嘅蘇州屎都抹過啦 佢哋做任何嘢都唔會有代價 唔好諗咁多啦 驚？我哋驚都未到佢哋啦 咪玩

就係你哋哩啲人，驚到咩咁，見到狗就跑，完全冇理智諗過根本冇需要跑。
白色恐怖好撚成功，成個香港都好驚狗。

屌 果日校長叫人自首呀 明唔明呀
張達明前一日講呀

…
係驚手足被消失

咪話撚咗出黎唔撚代表自首，講乜都得，告得入咩

重點咪就係半夜有疑似黑社會入嚟攪佢哋囉，話搜証無意思因為已經有人自出自入

所以咪講咗囉，對家光明正大一定唔敢做嘢，要做都係暗地裏做

屌 果日果個19校長係講陪佢地去狗竇自首 姐係同認罪有咩分別 你答我
係第2日張達明先帶果班人被圍既人出黎
仲有呀 你仲信司法？

48個鐘仲未夠48個鐘隨時命都冇 落唔落charge分別只係在於一個賠命一個賠前途

如果警察入咗去，真係死左都唔知咩事

佢地唔出黎 死咗無人知。或殺曬之後扮集體自殺

光明正大佢光明正大入學校搜危險品
目的咪暗地裏搜手足殺人
光明正大定暗地裏唔洗再細分啦屌
暗地裏你驚死佢冇入去搞手足?

所以咪話囉，要證據，唔係狗話暴動就暴動。
咁撚多人，48h佢哋做得切咩?
咩鳩告

光明正大哋暗地裏殺人，你知唔知你講咩？
佢哋想殺人，要等而家光明正大又暗地去殺？
屌，完啦，我唔想同你嘈，你幾歲？係咪又係中學生？

屌你咪撚玩啦 仲講證據
佢唔撚洗落charge已經夠玩啦
要折磨洗撚落charge咩
幾撚多手足俾狗拉咗冇再返屋企呀

班狗可以扮路人等守株待兔

唔記得拉

拉

我冇同你嘈
你唔明我解釋過你聽
狗打正旗號入去咪話係搜危險品
事實上入去做乜你又知唔知
到時兩三下手勢撚走記者啦咪玩

風向撚刻意營造到入面冇人
聽朝黑警入去可以為所欲為
信poly個聲明既都on9
唔比黑警同poly高層打龍通？
Poly班高層咁耐都冇出過聲而家突然咁硬邊個信

你認為狗可以為所欲為，咁真係冇得講

話搜危險品撚走晒所有黑狗以外既人有幾難
唔係認為
而係佢地一早可以為所欲為
D殺人犯強姦犯拉到啦咩？